剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（18）

歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.https://
15.
16.
17.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

等緊你返黎
第時去能古島影婚紗相啊

分手要狠
比相戀勇敢

好快就又一日
過程幾苦沒關係 最後係你就好

公開左
住址 相 等等...

駛唔駛咁快

好撚賤
可以報警的！
你有冇咩把柄係佢手

你師傅去撚左邊

可以公開既都公開左

點解調返轉左
唔係應該你爆佢D野先岩嫁咩

下 有無咩相/片比佢留起

驚左你

我師傅係我上面果層呀

報警 連登幫唔到你
真心

其實我唔係會咁做既人
分手可必再做呢d

岩岩成班同事食完飯
同事個男友專登車我地走
點解我以前需要男朋友個陣
佢唔會係我身邊咁做

仲報警

個d應該係無既
不過就....
咁渣咁賤既人第一資見

係咪就係你，點撚解唔同名既

是咪 app識

改名轉運

打機識
有common fd

因為佢係仆街 唔會付出 得收穫

男人做到咁撚小器 都係第一次見

我意思係咁講姐
但點解佢派完仲要公開你D野
憎到你咁?

唔知 分手都係佢講

岩丫 賤

好賤啊 點解要咁樣做 唔愛你咪唔愛
點解要咁樣傷害對方

做咩要我聽走狗

呢啲人好離譜喎
你Common fd點睇

但公開仲有冇講D咩先

唉 係真傷害
成世都唔想再見
有一下想報仇

佢改左名呀

都嬲佢
幫我話佢
仲內疚幫我拉線

諗起都好唔開心 淨係叫我小心d
明明有車都唔肯車我

有 好多 多到數唔到

要改變自己

diu你咩
不如你改首席cls

同D垃圾人無咩好商量

咪話囉
心意問題

好恐怖
首先係佢ig frd list有咩人
户口係咪public

平時鐘意帶水晶
上網見到set復合水晶幾出名 好多好評
但成三千幾蚊..

睇到我R曬頭
咩人黎架咁賤既

岩岩先話一個月唔搵佢

畀帽人帶仲要咁二次傷害人
點解可以做得出呢啲嘢

唔public
但係有好多common fd

我都唔知點解可以賤格都咁

我走係岩架

我自己覺得
如果d common frd有腦 都只會覺得佢賤
唔會信佢

咁我咪cls 徒弟

你聯絡佢 叫佢唔好再post同del post
如果唔係就報警搵律師 咁樣得唔得

苦盡甘來

係
佢地係幫我 話佢渣 咁快新女

我有戴緊
要三千幾咩

係我就報仇

如果仲有我會咁做

所以你唔好唔開心 ，個個都幫你
包括我地

推得好快

多謝

星像巴軍師

你有咩事，唔開心，睇唔開，上黎講呀
我明白有d野會唔想同身邊識既人講

要訓了聽朝早起身
起身再黎圍爐

我其實對於佢已經完全失望
做人做到咁
只可以話自己無帶眼識人

晚安

佢公開左d咩？

聽日大家得閒可以出尖沙咀行下街散心

好多 大部份私人資料

有需要真係搵律師
抱抱

啱呀，呢d人唔好同佢客氣

認真
去發律師信
報驚就你諗你
但你出咗律師信之後
你就唔好爆返晒佢啲野啦

知道了
抱抱

又搵我

唔block咪搵水泡

我睇crxxxfaxxx個間 佢有幾set好似
你買左幾錢

唔搵

冇嘢搵嘢講定點？

係會復合帶咩都會復合
唔使咁高消費掛

講埋啲無謂野 我回完佢又消失

唔理佢就無人理我啦

唔敢BLOCK

點會，大把人理

呢度咪有人理你
講真繼續拖落去只會令你更加辛苦

你搞笑咩咁我哋係乜嘢

我已經學識HEA覆佢不過唔知佢係咪專登 有時會講啲野刺激我

擺明啦 唔好中佢計

真係block鳩佢算啦
分明係特登刷存在
留佢有咩意思呢

例如呢

又話佢地嘈交呀 又話條仔打9佢呀
我地有玩同一隻GAME 跟住佢一見其他女仔撩我
就係咁密我話你好多人鍾意喎 我心諗關你鬼事咩

想搵第2個

Sorry唔係啱啱分手 但分左手年幾啱啱終於del曬同佢嘅所有相
你同我講你同佢冇野？冇野嘅話最好會story又po佢 post又三張單獨照啦女人直覺好準 你唔好以為我真係咁蠢先得架 係你面前扮蠢咋

點解個行為咁小朋友嘅

想收兵 dklm啦

搵啦搵啦

講完個人都會放鬆咗

講得好！關佢鬼事咩！

佢唔會畀名份你又唔想你離開 因為佢想從你身上有被愛嘅感覺
趁早離開呢個人啦 佢唔係真心鍾意你
佢只係鍾意你鍾意佢

點解咁仲放唔低呀

有口話人冇口話自己

點搵姐

咪話報下興趣班

報啦報啦 報咩班好我坐唔定

其實就算比你地一齊都會成日鬧交
咁又何苦繼續等落去呢
就算佢再分手
下一個九成都唔係你
因為佢知你重視佢
你唔捨得走
所以就食住你
你唔理佢搵下你就提下你
佢真係唔啱你架
唔好再沉倫落去啦

嬲到仆街好想斬死佢 然後自己再去重刷 因為佢我而家唔敢拍拖

唔係坐定定既都有興趣

其實打機都可以識到人嘅
睇你有冇咁嘅意思姐

我打機好誇張下 以前打比賽果隻

沖咖啡啊

沖囉 係咪拉花果啲

我成日都想學拉花
但係都幾貴下

拉花都得 志在學下新野

唔好呀 唔好亂來 斬佢整污糟自己對手架

會好貴咩

你係咪揀d好pro 所以咁貴？

可能我唔識搵啲抵嘅課程
始終覺得興趣班係奢侈品 唔想洗太多錢

唔想學啲兩三個鐘嘅體驗班
可能係我搵唔啱心水
都可能係因為我窮
絲打有冇推薦

我都好窮呀

我未搵實一間啊
因為想學左陶瓷先
你想報幾長既course ?

但我真係好嬲點解當日分手佢叫我打佢 我唔打死佢 反而喊住同佢講我唔會打佢 啊啊啊啊啊啊

報復唔洗用手既 只需要活得比佢好

愛人原要令到對方開心更多

分左半年算唔算岩岩分手，仲好似痛痛地咁

點樣先叫比佢好

增值自己 然後搵一個比佢更好既人 佢將來見到就會好後悔
最緊要係自己要活得開心

又想起你了

其實呢排已經遇到個性格同自己好似嘅男仔 即使係朋友都好 咁大個女都未遇到過一個好似照住鏡咁講野嘅人 但...我唔敢諗我地可唔可以行到去最後一步 因為個天永遠都唔會對我咁好

我番黎啦...

我係果間買
千幾

想學！

小鹿你d正能量有冇番黎呀

幸b

復合水晶 係邊隻？有名？

訓醒好番d 同睇左你地send出黎條link

你直接問佢
佢會send 嘢比你揀
我戴黎都唔係100%count on佢復合
戴完個人正面左好多同平靜d

我想知邊隻only
平時增愛情運都係不外乎紅色物體
紅紋呀草莓呀粉晶

我想知個名

數據壞左 係咁send 添lol

有咩特別名 好似係粉晶

紅紋先係最強愛情石
不過紅紋密度低 好易爛

一齊左一個月 啱啱分手

皇馬仲要輸波

提提大家，尖沙咀見

推

心靈上支持其實係點我一直以為好愛好愛一個人，佢就會知道，唔會離開我

關咩事
佢要心靈上支持 即係佢想你關心下佢，聽下佢呻
個重點係佢覺得你唔明佢呀！！

我好忙唔得閒見你 仲要百忙之中出黎收你份禮物
可能拎轉面已經屌左出聲
你有無問過佢想唔想咁

你對佢愈好，佢壓力愈大
即係佢唔識面對你，未諗通而你一直做野逼啪佢

你平時係咪將所有 你覺得 放晒係佢身上
你有無去了解過佢點諗 有無了解過佢想要咩
試下易地而處係佢角度諗下啦

明明好愛佢但衰衝動講左好難聽既說話仲鬧脾氣講左分手，一切都完結了！
大家一齊個陣唔了解佢，失去左先了解佢同自己問題所在
我應該重新追返佢嗎？
PS:好掛住佢，好愛佢

個感覺似係感情淡左 想搵番以前個感覺，覺得你點改都唔係佢最終想要果樣野

又或者 係你改完同佢想要果個感覺唔一樣

你話佢一陣約左你傾，唔好chur佢 試下好好地聽佢表達
可能你會有新發現

你試下諗番 一開始 佢係鐘意你d咩 你係咪太在乎佢 逼自己變到無左當初佢鐘意你既特質？

😭😭😭

但其實佢覺得攰 點做先可以搵翻佢既熱情 或者唔係唔愛

好似月亮石都係復合水晶
佢有幾set 極心動 由千幾到三千幾

我淨係知再chur就幫唔倒d咩

有時太在乎一個人 佢講所有野 都只會話 我改，我改
但你改 係因為在乎佢，唔想佢走既刻意迎合，定係真心真意 會有分別

可能佢唔係想每次出去都有plan.佢只係想見面時你帶佢去你想帶佢去既地方 創造回憶

有時唔plan問下佢有無地方想去 或者出去食下飯散下步 其實都係幾寫意，可能佢想既plan 係問下佢 我地今日去食個飯 食完去睇下夜景好唔好？

可能佢已經好開心，而唔需要刻意去諗 幾點去邊到 幾點去邊到食飯 食完飯去邊到 幾點番屋企 咁樣，咁樣會顯得你為左留住佢每次拍拖都要寫個rundown

6年，試下諗番當初一齊果時去過邊，番去行下睇下 回憶下當初係果到做過咩 重溫下舊夢先果d係真真正正 你同佢最開心既時光

人生若只如初見
何事秋風悲畫扇
等閒變卻故人心
卻道故人心易變

IM BACK

Block佢未

未岩岩先SEND完

仲做兵

出去啦喂

講左88了 唔想再見到佢

岩岩食完野 準備了

正 向娘娘說不

兩個都勁垃圾 絕配

支持巴打 唔好回頭

出緊啦

我都唔知

尖咀見呀 diu 我出緊去啦

你甘心咁樣做兵咩
出面世界咁大 點解唔去闖下啊
又唔係得佢一個女仔
可能有個好好既女仔等緊你呢
同時都係鬧醒緊自己

邊度有好既女仔呀 介紹俾我
岩岩收左佢皮 我同佢講 我唔係水泡都唔係代替品
佢即刻回我以後唔洗聯絡

即係佢真係當你兵啦
巴打做得好 要頭也不回 要瀟灑走啊

唔知 求介紹好女仔

大家一齊出去搵肥苟絲

都話一齊去沖咖啡 去識下新朋友

一齊去沖咖啡

做得太好

但我又忍唔住回左佢

又覆咗乜野

唔好斬我

唔斬死你點對得住呢個po

都係例牌果啲 你諗清楚先啦 果啲

diuuuuuu你自閹啦！

唔得

會唔會最後成個興趣班都係呢個PO既巴絲

變左小組開班

睇怕你都係整定比佢食住

你都係番去訓啦

訓唔著 我要沖咖啡

DEL左但未扑

屋企人唔鍾意另一半，搞到有情緒病
而另一半又比唔到安全感我 大家相處上亦有問題
做左兩者之間既磨心就黎三年
剛剛好痛苦地提出左分開
大家都非常傷心
自己好多次都好想死
但我怕痛 最怕傷害左屋企人同佢
如果有個掣可以一禁就將我消失
我會毫不猶疑禁落去

今日無人陪我去發夢了

究竟 點先可以唔好再夢到佢
就快爆炸

人必自悔然後人悔之
就算唔係今日
遲早你都會因為佢一個msg鍾個頭埋去
再講落去冇意思
你好自為之

你都同佢講左就索性block埋佢啦

恭喜巴打加入屌醒人行列

有無人陪下我

做咩呀

俾人搞到煩躁

你娘娘？

我懷疑佢有病

吓 點解咁講

算了唔想理佢

同問....前男友點解仲你成日係夢中對我笑但現實就再冇表情

你又做咩

現實係已經永遠再冇交集😞

其實佢本身都仲有d感覺 但佢班仆街frd 係咁叫佢同我分手

你做左啲咩先

咁又未試過發夢見到 可能男女唔同
不過剛分都會掛既

脾氣差 難溝通

巴絲?

巴

Long D左 3年
岩岩散 佢係日本 我係香港
散既原因係佢想日日見到 但我仲係學生 只可以兩個月一見一次 呢排有人追佢 令佢信心動搖
明明講好左下年5月我就去working holiday搵佢 就可以日日見 但我比唔到信心佢 因為短期內我都唔可以日日陪佢
唔知點說服佢

買左部iphone 收都唔收

做兵

有無打女人

去死啦你 唔好拖人落水

做咩叫我去死

可能本身已經淡左，
冇信心等到你5月

佢都話係有d淡左 可能有人追佢 佢覺得呢個人可以日日陪佢 long d真係好辛苦 想約出黎 面對面講清楚都唔得

有冇人出去行街走唔到？

安全

真係好辛苦

啱啱係旺角求其見有小巴就上左

唔係個個啱做朋友
如果對佢仲抱有幻想
咁做朋友都係辛苦自己

你慫恿人哋做兵喎

我講緊自己

唔準做兵啊

搵唔到人解救

除非大家完全放低晒 如果唔係會好辛苦

我同你相反呀

姐係點

追追下佢返左去EX度

自己解救自己先啦！

救唔到 唔敢扑佢

點解會留戀ex

因為鍾意ex多過你

無人愛我

係你有興趣嘅人唔愛你啫
唔係無人愛你

我都想佢係鐘意我 多過新歡
3年long d 大家努力左咁耐 經歷咁多野

我成日俾人欺騙 真係會覺得無人愛我

去咗銅鑼灣食飯

又或者係有人愛你但係你唔愛佢呢

同邊個食

咁你係咪鍾意親嘅都係同一類人？

真係無目前

唔算係

可能係人哋冇同你講佢愛你啫
目前冇咁係咪即係以前有

Fd

事情並不單純

好多女架佢

我想而家有呀

幾個人食

真

幸b咁持續左幾耐

啱啱呢個星期俾人飛
俾同一個人hurt左兩次

偽毒成日食女

真毒

咁咪去搵囉！
你咁啱遇親嘅都係呃你
唔代表全世界嘅女人都呃你㗎嘛

上個禮拜到而家 間唔中都有喊
因為好多回憶都湧上嚟
但同時個心又唔知點咁

屌撚爆佢啦

咪話搵唔到

今日有發夢夢見到佢
又問咗佢 其實你係咪唔愛我啦
佢又會答我係真係痴撚線架

比個擁抱你
最後都係靠你行出黎
我地會係度撐住你架
加油

你唔係move on 左咩

男仔係咪都唔鐘意女仔話俾個男仔聽其實自己好鐘意佢
Ex就係因為呢個原因唔要我

我好鐘意咁講 但佢都係飛咗我

我自己唔係
因為我係唔識講分手既人 我拍3次拖 3次都係對方講分手 如果佢話佢愛我 我一定唔會離開佢 因為我唔想見到我愛既人唔開心
但而家佢同我一齊好似有d唔開心 但我又唔想佢離開我 唔知點做

如果女仔同第二個開始左 係咪唔會返轉頭 明明之前3年間 都好開心 好多回憶 我就係輸比唔可以日日見面？

開始左?

我冇打算一齊返啫 但成日見到佢都好難頂㗎嘛
未咁快放得低啊

應該未 我未問佢開始左未 我淨係知有人追佢 佢又好似對人地有d意思

我就係最好例子 得個吉

我都有瘋狂喊

唉 成日見真係難d既

你幾多歲啊
個世界咁大
你搵晒所有女人啦係咪呀？
成日講搵唔到搵唔到

點解成日見 SOR有少少失憶

都係會唔捨得 唔想放棄佢
但又覺得無乜可能會再遇到佢
真係想個心態好似你地咁

一齊行我地條路啦！
一定係太耐無比人鞭 基路仔你快d黎斬我啦

唔洗咁惡
24...成日覺得好快老

呢樣就唔講得 會自爆

食緊野都要鞭你

其實無咩好問 問完只會分心 做好自己好過啦

因為你真係好乞人憎成日話搵唔到搵唔到
講到好似你搵晒全世界嘅女人跟住覺得全世界嘅女人都呃你咁
24咋 仲要係男人 邊忽老呀 壯年都未到呀！

我都係啦 其實慢慢都淡咗
但我真係唔想再掂愛情了 好辛苦

一定等倒佢

SOR囉...
咁真係無機會識到呀嘛

好矛盾 想用另一種方式去愛佢
但個感覺越嚟越淡 我唔想放低佢

今日近距離中左兩次彈呀diu
而家好想嘔
身心疲累

如果真係放得低 咁不如放過自己？

你點呀omg
你抖下先
儲足力聽日黎鞭我！

我都唔知自己想點 唉

但係有事你好難即刻係佢身邊

你係純粹想搵個人愛下 唔想放低佢 定係你真係放唔低佢如果開始淡其實係move on 緊？

好 我聽日就係街搵

其實你知唔知對方想要咩?

係至好

我係真係放唔低佢 只係個感覺無以前咁強烈
可能係掛 我都唔知

再唔係我過格離PO搵

why not both先

咁又點會覺得你煩?

可能吸入肺 去check下好d

未試過 怕醜

咁咪就而家去試吓囉

好 睇表演

開始表演就話我聽

無人回我...

24歲真係好後生緣份未到姐

12月就25啦

未回啫

諗唔通就算啦
遲d會知架喇

仲有聽日係街識㗎嘛

無謂再關心你 我沒資格慰問你

有無絲打真係試過係街俾人撩之後一齊左

係咪今日未俾人鞭

未比人鞭夠

唉

好無聊

不過無動力 傾計 想發呆

睇下劇

無野好睇 唔係套套都睇

睇咩國家

你食完啦咩

會好架
比個安慰你

未

可能知唔會長?

攬

有冇人可以救下我

做咩？

開始湧出嚟
又到隔咗幾日之後喊到仆街嘅個日

做咩事呀？

開始又頹

我真係咩都無曬

幸b
我都有頹過灰過

無左啲咩呀

一個人毒獨遊東京

一個人旅行好開心架wo

我一個人去迪士尼呀

有d攰懶追po
想傾下可以tg

唔係指冇咗時間之類
但係我好似乜都無曬咁

點解咁諗呀

咪等你賽後報告

跨過呢一步 你得到既會比失去既更多

有無咩要準備

一直都好頹啊

勇氣

梁靜茹?

大家扶持下 好快就過架喇
唉佢今日飛機左我我都灰左一陣

出來

其實佢而家係邊?

我琴日明明好咗好多
今日突然又
我之後可以得到咩
會唔會又再失去

係日本囉 我都唔想拖 但我係驚而家即刻去到個邊 佢又唔肯見我 又會嬲左我

點解你過去佢會嬲?? 佢同緊第2個一齊咩

應該未 我未問
因為佢想分開 佢唔想我哂錢係一個想分開既人身上 佢又唔中意突然間搵佢 好似比人跟蹤咁 但我本身就講好左11月中會去 機票都買左 到時就一定會去 呢個佢就知

你個情況太多可能性了 唔識講

我明 我自己都好困擾

不過試左起碼自己唔會後悔

Cls們 今日過成點啊

都要等佢打比我 傾下計 睇下佢同人一齊左未

軍中一齊安好

行完街食完飯

THEN?

感覺.. 毒到呢

俾人飛機呀

比個女仔飛機？

唔係真係咁毒一條友迪士尼咩

準備返歸

愛真的需要勇氣

入紙出伍啦

我周圍問人被當成假膠

偽毒

出緊

等到香港重光嘅一日 我哋先真正可以再一齊翻。我唔知仲要等幾耐 或者係咪真係有呢一日 但係我一定會繼續等你。要怪就怪香港呢個暴政分開我哋，你千萬唔好怪自己，你已經為呢個香港付出好多。今生只嫁前線巴

你做乜要當人地係你女朋友

唉... 人哋名花有主了

姐係真係唔係你女朋友？

睇名啦
唔同人黎架

Cls今日食咗榴槤殻未

光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩

頂 我load 唔切 對唔住大佬
未 黎啦黎啦用榴槤殼鞭我啦

等佢打比我等到好辛苦 心好酸
好想send messages 打電話同佢講好掛住佢
但之前佢已經講左我呢兩日send太多

係叫你食榴槤殻
唔係鞭你
你食榴槤殻
你主人食榴槤肉

女人絕情起上黎真係令人好絕望挽回唔到了

加多b

哈囉花絲
幸B 心情好返D未啊

唔係想潑冷水
不過我個fd嘅女朋友又係好唔鍾意我fd突然去搵佢
然後我朋友真係買機票飛去搵佢 結果分咗手
不過當然佢哋都本身有問題嘅

你係邊到問先

出伍要1個月通知？

Omg
食 照食！

就番架喇

師傅

點解咁講

其實而家我都收左8成皮 唉 飛又唔係 唔飛又唔係
因為我11月中又一定會搵佢 係唔知佢肯唔肯見

唉屌可能我死左佢都無感覺了

已經唔sure自己係咪真係復合到

出快啲啦好冇啊

做咩突然咁頹

SORRY我很持久

係應該持久嘅地方先持久啦

唔知大家之前有冇同令一半出去發夢 係到喊苦喊忽有用咩
如果你真係愛佢不如將果份動力放係發夢到
大家都知後面既人要散係要靠前面既手足set rb拖延班狗 拖得一分一秒都好 盡可能等後面既人安全d咁走 雖然唔知保唔保護到大家想保護既果一位 但係唯一可以做既就係咁 所以請大家發夢既時候勇敢d 為左你愛既人又好 其他手足都好 齊上齊落 加油大家

WTF 我各方面都很持久

本人?

係呀 突然好頹 即刻上黎傾下

我今日好正能量

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

上面呢幾句佢全部都咁同我講過晒😭😭😭😭

我今日唔太掂

你自己覺得啫

講黎聽下咩事

我要返復合!復合個個痱滋絲

小鹿JJ 靠你頂住先

遇到渣男早走早著

都係咁
好掛住佢啊

上水啦我，琴日發生咗一件好sad嘅事

分手快樂
祝你快樂
你可以找到更好的

我今日又係勁掛住
又驚佢出左去油尖旺
但我咩都唔係 所以冇得關心 只可以擔心

你同痱滋絲換左人呀？

幫手分析下我個case呀

你係咪講左D咩敏感嘢/佢唔想聽既嘢

你而家好d未
我琴日睇到新聞 好擔心中刀果個

覺得好嬲點解下下藍絲都話我地暴力 乜乜柒柒咁
但佢地下下都攞人命又唔提 仲要支持popo暴力執法
點解可以雙重標準到咁

佢可能會出咗去掛 我都無再叫朋友比我睇佢啲野了
走去做功課先

好頹

我好開心
我頭先抽無視陣法牌
問關係
我抽到愛人牌啊啊啊啊啊

心情平復返d啦
元朗同太子個d應該驚過我十萬幾倍
人生咁大個女都未試過呢d場面，個刀手一反手真係可以斬埋我，真係好淆

我唔敢亂答

黎啦 唔會怪你

唔好內疚，反應唔切係正常
我都試過身邊突然發生事 我覺得我反應已經算快
我都呆左5-6秒先反應到要做d咩

誠心祝福手足大步纜過同記得多謝佢啦..
過左去 無事啦，真係好大陰影要搵輔導傾下計

跟住就block 左？

柒左

可以咁理解囉...或者可能只係諗通左/表面上放低左（做d野麻醉自己）

會唔會首先你張icon刺激到佢
之後你講果d野 同你張icon(佢理解到個意思）唔match
=唔想再聽

係

又或者 會唔會想逃避？

見到張icon已經傷心
會唔會覺得你玩佢

但係係佢飛我 佢有權傷心咩？

我都覺得你似玩緊佢
一邊話等一邊玩火
同埋你之前唔係話你地分手就係因為佢以為你有第三者咩
定我記錯人

你講呢句似係想報仇多過想復合

係咪以為你想同佢講出pool

搞唔掂 訓先
大家聽朝見！

我個個PO都入去問下

佢已經換咗張好多朋友仔嘅相做icon
而我仲係喊到仆街
兩個星期啦
不如出去俾popo打爆個頭

無論做咩講咩都好 佢都唔會再理
無機會就係無機會

唔好亂黎

傻既 唔好咁諗
喊係幫你忘記佢

無聊亂咁買波
咁都贏錢
不過贏果100幾10 （買得細）

但係佢一直都知我地好fd
fd到洪永城 黃翠如 咁呀

知唔代表接受到

我同ex都係好朋友啦 最後咪又係拍拖

未買過波

10蚊20蚊咁買
下下買爆冷 中1場都贏錢

唔係 我既意思只係純粹想知 飛人果個都會因為被飛有著落而唔開心咩？

教我

嘩咁一分手咪無埋個好朋友

係嫁啦都無計

但佢無block你
1. 自我感覺良好 覺得留你係身邊追番佢有成就感
2. 想做朋友 但覺得你咁快有下個 傷自尊
3. 覺得帽左 （無縫）因為你同佢係一齊已經知有果個男仔

我亂買架 戶口得番幾10蚊果d黎
玩埋無所謂

仆街 分析得非常準確
1.係超級準確！
3. 未必掛 因為係佢飛我

點解好朋友都會散 感情基礎應該好好至係(?)

犀利，下次搭單買，贏我嘅，輸你嘅

我講緊佢見到icon果下
會諗佢飛你之前你地係咪都有野 帽左
同埋諗你條八婆話等我 ，如果我番轉頭咪啫係比機會自己由頭綠到尾囉

有d野都係拍拖先知既
所以唔會再同熟人拍拖

其實冇關係
朋友同戀人本質上已經好唔同

完全同意

上星期仲有希望 而家真無撚哂⋯

但 咁可唔可以解釋下
點解佢會block晒佢所有ex
但同我分手後 又唔block我？
本身都以為佢會永遠block我 貫徹佢一向作風
定係因為算係和平分手？

唔好FF 咁多覺得自己仲有希望

男朋友突然同我講唔知對我係愛定責任

會唔會係因為佢同佢d ex分得好難睇？
同你 起碼可以吊下你 得閒又燎下你
但你轉icon傷到佢個渣渣玻璃心 覺得玩唔過 不了

Anyway,渣渣輝呀

我今日食錯藥？係咪企錯左陣營？

都可能係
嘩 你分析得好準！

Cls

一個月我都係喊到仆晒街
仲好有衝動岀去攬炒算

真係好辛苦一個月啦
每日訓前訓後都諗起你
完全無心機做自己嘢

或者你本身就係屬於呢邊

你認為佢講你ex點差係啱
但你又唔肯放棄等待

我每晚都好希望醒番佢會原諒我㗎
不過次次醒左都係失望好想死

我俾機會你

咁一齊將悲憤化成抗爭，企前少少
好快你會意識到
香港前途重要過d情情塔塔

佢會番黎搵我架

N-1!

其實我日日禁住個塔羅
有時會係到諗 唔知信唔信好
但如果佢真，我真係真係真係會等到佢番黎架

早晨 新一星期 新開始

師傅積極積極

又比娘娘徵召？

又一星期了

你地好早起

番工啊

頹咗晚 積極既我返黎啦
復合復合！

原來佢無出pool 之前誤會咗

加油

無喎 我先手收左佢皮

佢解封未啊
美麗的誤會 你地復合路好難

我尋晚係格離PO玩到5點 返9點

你自己最後衰心軟

正能量

有時候做朋友同情侶都係會唔同
要求會不自覺高咗 我覺得

無錯 太清楚佢為人啦 咩歷史都知道曬

番學呀
已經走左堂

張牌講咩其實都係睇你點解讀
連你都唔信咁仲等乜鬼呀

可能未blk啫

依加又開始嬲
通常我喊完第日就會嬲
繼續咀咒同時 自己過好生活

你又有啲意見咁喎

出伍呀！

返學啊

睇你點折墮炸
仆街啦佢

扮乜野

有咩玩 我又玩

我係問是否

我無

本身想走都係做下乖學生

你敢唔敢同一個問題連續問10次
如果10次都係叫你等
咁你應該有信心等落去

大學唔走堂等於冇讀過

廢時走咁多啦 呢堂唔聽真係完全唔知噏乜野

我問左勁多次
你當10次入面 8次是2次否囉（每日問）

我想知你點問

我真係醒唔倒

佢就算唔10次都叫我等
一次我都會等

你係好難醒嘅人？

我每日都問
佢掛住我，佢仲鐘意我，我地半年內會復合etc
如果係真人占佢應該會拎副牌擲我

我覺得呢d同機率冇關係
睇你信邊邊
你可以信8次是
都可以信果2次否

有時唔夠信心咪會睇重果2下
唔知應該點講好

都算係
除非做自己中意做既嘢

同意

例如去玩

唔准笑，e個係堅定信念方法！

Exactly!

咁都係
遲d唔洗問都堅定倒

我點幫你

我覺得你唔需要靠占卜
有信念就夠
你願意等都係因為你地之間有開心回憶
到你唔願意等就係諗起唔開心事
其實機會有冇你自己好明白
應唔應該等你都好清楚
一日唔走出呢個循環
都會繼續辛苦落去

仲有冇覆娘娘先

好耐冇去玩！都唔知有咩好玩了

秒回

只要女神未夠開心便集齊萬馬千軍

其實你拎到答案果下會好開心（sorry我好易滿足）
前提係你要信 不過我拎到個答案通常都係開心野
正能量滿滿

心情平穩 抽出黎d牌先準
我次次sad到爆 d牌都係亂到7彩

去旅行玩到夠啦

你睇下咪知

你拎到個否果陣咪sad到死?

好多wor
行山滑浪周圍行做運動

真係咁準的話叫埋我玩

未 不過佢多數block 一兩日就解 成日都係咁 唔知做乜
可能要no contact返一段時間 之前係我chur咗佢 7咗

隔離po啫係邊個

咁運動型

呢邊秒唔到 tg可能得

你d問法都好open
佢掛住我<朋友都可以掛住
佢仲鐘意我<除非你帽佢, 如果唔係男仔分手之後唔會話100%唔鍾意你
我地半年內會復合<點解係半年, 因為你怕講得短佢比個否你?

佢又換咗張相啦
睇唔清 但係佢笑嘅
仆街啦佢 賤人

都唔會 會諗我有無問錯野先/我自己個狀況先
同埋咪問第2條囉
會覺得塔羅其實都係隨時間而變
可能e刻你抽到否，一個鐘後（佢）又唔係咁諗
抽番是都唔出奇 （都可以話係機率問題啦，睇你點理解）

問晒所有野 做番個結論 可能最後都係正面野呢

我都唔知啊 諗到點問就點問 直覺嘛

問到有是為止

唔係咁架

唔使解釋咁多
係唔係自己知就得
點都好, 唔好搞到自己成日唔開心
如果問到有是可以果日全日都開心
咪即管問到有是囉

2xx果個

你繼續入伍？

我都可以輕鬆秒回

其實我諗我抽左咁多日 多多少少我都係信既

咁多日 牌都係提住我 欲速則不達 咁上下

死亡牌今日出左3次添 ,link up番之前出果d牌 其實理解到點解會出
但同一時間佢亦都出愛人牌 我諗有d野冥冥中有注定
起碼有個信念/參考性 可以點做先

等我一陣睇下先

都係架
其實我諗最大作用係 有個參考 有指引性
最主要我諗係睇有文字/直接問問題抽牌
你會發現好多野好似都有關聯性
是否牌咪當自己打強心針囉

痴線返工呀
你add我啦

咩玩法

今日問咗佢阿媽拎番佢借咗嘅錢
同埋del唔del埋wts record好？
已經冇set 佢電話

我就無del到
諗住放低晒先del

我覺得record 呢d唔洗刻意del 既
過多排就自然會唔想睇

開唔倒既？

我都無del得閒就睇下

我都係 得閒睇返d舊對話好開心

平時都冇睇record
係頭先搵佢借我錢嘅證據先睇番
依加咁啱睇完覺得佢好嘔心

未有谷好似

啱啱轉咗依家得啦

Hi cls
好似唔見左deedee既

我仲係咳到仆街呀
琴晚仲開始發燒cls
一定係d彈made in china

出來未。。。

我唔敢開黎睇
睇左一段已經想喊 又心up
achieve 左佢

竟然有人回我

基路絲小心 有咩事去睇醫生！

其實 建議去check下 吸入咗 可大可小

係wor S巴呢

你要唔要去check check 好D呀
你要保重鳳體呀

我刪9曬了

有咁既感覺 好事黎
開始move on

天涯何處無兵當

食榴槤啦bb

頂

咁你宜家係幾多隊入面

復合復合

訓醒啦 依幾日要溫書

Oh so sad 溫書要加油呀

路難行 係咪都繼續行

唯一一科 要搞掂佢

入唔到紙喎

我放咗個渣男出嚟
希望大家睇路
21 男 係外國讀緊書

頭先del咗啦

醒未呀

+1
On99嘥咗自己兩個星期

唔洗特登del record 但要確保自己唔再睇

放生埋自己

慢慢完全move on曬

睇好多復合文
我都係自己去玩沙玩到夠皮等佢自己搵我
信心堅定 同佢行到最後果個一定係我

我仲睇到佢icon
係我地去日本旅行既相黎

唔好睇對話

21 女 心靈受創

唔睇啊
再睇就又up過 好犯賤啊

過咗兩個星期就唔等啦我
Cls 佢咁格賤憑咩佢開心 我仲要on99等佢
望下藤麗明啦 下個會更好

係21 女 康復中

咩料

搞掂相就到對話
改咗佢個名未

咁我果個又唔係 佢真係好錫我架

點康復呀
真係好難再信人

咁點解分開
冇追po

唔可以因為一個仆街就對愛情失去希望
我果時都灰過 但依加都覺得ok啦

你開谷？

唔爆啦 我真係驚佢估到係我
唔係第三者亦都應該唔係感情淡左

Ok咩？
覺得會搵到個好女友？

已經del左佢contact
但會keep 住睇

最重要果兩樣都唔係

係唔會失去希望

所以我先等咋

keep住睇咁自虐 我就不了

分開造成嘅傷害好大
我唔知咩原因啦
唔覺得佢錫你

行 我話會發生 就會發生
從來無一件事 我深信會發生 最後唔發生

Cls
通常好事都唔輪到我

做任何野都唔好覺得輸先
心態重要！！！

虐咗一陣 就會好似我咁move on

有無復合文推介

兩睇啦
或者可能目前咁樣係最好既選擇，有緣有感情 最後都會係番埋一齊

咁你可唔可以幫手深信我前任有報應

佢地上次半夜係到send夢洗老師 你去搵下

心態好咪淪落到今日呢個地步

有啲咩選擇係好過兩個人一齊面對

一步一步黎啦
開始move on已經叻女嫁啦

之前朋友問 ：舊屎嚟嫁wo 你仲要去踩？仲唔走？
我答佢因為舊屎太黏
依加我終於唔再踩屎

咁都好睇對方係一個點樣既人啦
唔係樣樣野/個個人都好似你咁諗
我都沉過幾日係你個思維

分開未嘗唔係一件壞事 當比個時間空間大家提升下自己沉澱下自己脾氣性格
等到係番一齊果日隨時感情更加深更加珍惜對方呢

成日等等下
就會有新人出黎架啦

同意
唔分手我都唔會真係有咁多時間反省自己

我要研究下tg點收埋電話號碼.

好勁嫁啦

順其自然啦

禁privacy and security
Phone number>nobody

每日都要咁樣提醒下自己要move on

我會提升自己
不過後者應該唔會發生

加油 花絲

咁你果個就算啦
佛系心態只適用於值得等既人身上

thanks !!!!!
等既加油 要move on既加油
大家努力 做個更好既自己

因為條路係指向住佢

頂
唔知做咩睇完笑咗
如果佢真係值嘅 我會支持你呀！
其他人唔值個啲真係唔好傻等

增值自己

相信就會有

係呀 但呢兩日動搖咗 絲打你有無建議可以令我深信返 有啲咩方法？

諗清楚 唔值真係唔好等

最少我到而家為止 我無嬲佢/憎佢既理由

其實我觀察緊 真係大家去tg圍先去
去左之後e邊會好靜啦

係 睇下做唔做到兩邊望下

其實真係每日都諗
正面思想 防止負面嘢咁
夠愛就會堅定

真
點傷都好 唔好做傻事

但有時會諗「其實都唔知係咪真係一齊得返」咁

咁好
我就有好多理由啦
而且我啲朋友個個都唔鍾意佢 甚至憎佢

我就唔建議復合既

我留守住呢到先

有時諗都唔緊要
唔好成日 同埋唔好比佢煩倒自己

徒兒黎陪你

留守

唔係好似小鹿等緊個位咁值得
真係咪諗 諗嚟都嘥氣

唔值得等既 緊係果斷走

S巴一齊

都要睇佢自己覺得值唔值既

你 最近還好嗎

diu

繼續每日make it right

基路仔

I can make it better
I can hold you tighter~

基路仔！

暖男deedeelong time no c

Cls 還好嗎

去check下未

頹左兩日 但依家震作返

好呀但係少左比你鞭 唔開心lu

Should be 振

未呀狂灌茶中

收皮啦 變態cls

再惡化就去睇下啦 可大可小

手快 thx 更正

開心仔 好耐無同師傅比你地追擊

no need to 頹啦

部手機啱啱飛左落路軌
嚇到我

路軌
有無爆mon

做乜野

無爆無穿無爛
神機殼！

同佢追車搞到跌左係路軌

專業機殼 爆mon又要起碼課千幾

榴槤殻保護

又真係黃色

真·好彩

連個天都想你食榴槤

咁癲

好耐無食譚仔...
我減肥唔食太油太肥 成個世界無左好多樂趣..

...

做咩啊？

無人既

一個人行東京彩虹橋

來來來

有咩感受

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

我都想知

基路仔唔舒服 大家都靜晒..

俾邊個飛機咁慘

我上次比人飛機 超嬲 仲要我到左佢先飛機我 仆街啦佢
最憎人放飛機

cls 到咗先放飛機 唔會再約

好彩唔係男朋友

如果男朋友 比人斬9死

試過俾男朋友放飛機

我都好想可以同佢再贂戲

真係勁頭痛，又咳，過多兩日仲係咁要去睇

睇住呀 唔好發開口夢

我回想...好似真係無 有都係無約實果d

佢前一日放 我都當放架喇...

開定咗個新post

小心身體呀 基路仔

我咁溫柔體貼佢唔得閒/攰我就唔會搞佢啦

直情出咗門口 搭緊車
一直打電話俾佢都唔通 仲未訓醒
就算第二日約咗我
前一晚都照打機到朝早先訓
我生日個日都係
因為打機 佢第二朝早攰到同我講唔陪我
之後佢唔再約實時間
每次等佢訓醒先再算

有次朝早食早餐
我住觀塘 佢大圍
我去大圍同佢食
最尾等咗至少4個鐘

cls 好似女兵咁

根本就唔重視個約會

點解可以咁大牌
你點都係佢女朋友
佢當你係咩喎

霖法

Cls咁架咩

唉 我宜家都好似比人sip 時間咁

正面 正面 正面

直情唔重視我
原本觀察咗一段時間先一齊
果然渣男不露相

[member]就黎分手果陣 約佢見
本身佢話ok 但最尾話有野做 /member]

狗

仲有好多
好彩佢放生我

1001

嘩 財俊巴啊

係呀
到老咗 就會後悔搞到個仔無咗個咁識照顧佢既女仔

啊啊啊 要頂住！

好耐無見！

真係CLS
分手係好正確

好耐無見啊！

頂原來未1001
大家點啊
淨係追到基佬仔病左

哇你真係追po

我愛你呀男朋友！

我個陣仲要冇發佢脾氣

正能量痱滋

你脾氣耐性真係好好

Hi 岩岩巴工訓醒
我就快唔記得邊個打邊個
你係咪海旁巴

對男人咁好無用
得寸進尺 收皮啦

係
呢一世都唔會再對男人好
得寸進尺又當人老奉

都無用啦
無男人好

仲未1001

係呀